細個同大個對哈利波特不同既睇法

最近重睇返 由第一部睇到去第六部
第7同第8仲未睇
以前細個覺得頭四集好好睇 好新奇 魔法好正 又有鬼魂 山怪人等元素 而第456集都覺得好悶 睇到訓著 所以一直都未睇第7同8
但而家睇返 反而覺得頭三集好悶 拍攝同劇情都好一般 有少少低b既感覺
第4集仲係覺得咁好睇 最後黑魔王復活一直都好深刻好震撼
而第5集拍攝進步左好多 d色調同前四集唔同 鄧不利多同黑魔王對戰終於唔係淨係光線對撞 會玩下水 火 風
第6集雖然文戲多 但最後鄧不利多死真係好撚震撼

聽日睇埋第7第8集

以前睇覺得靚就得

而家人大咗 , 就知道 原來身材都好重要

咪玩啦，肯定係第三集拍得最好 無論storytelling定technical

覺唔覺哈利一開始就係衛斯里面前
借買零食為由 show自己d身家
好仆街

一般般咋啵第三集
好過一二既

諗起早排隔離登有個post講哈利根本係靠父幹既mk仔周圍媾女

第四最正
三巫大賽好新奇
第六開始悶
因為同一個主線拖得太耐

第四集本身好想睇world cup, 但冇拍到

細個睇：2>1>3 ，打後冇睇
大個翻睇：3>2>4>1>5=6=7=8

其實越拍越文藝

哈利根本就係仆街仔 同佢老豆一撚樣咁仆街

第四集成個題材最正，細個同大個睇都依然覺得咁吸引，但翻睇後一定係第三集，以前細個睇唔明，而家睇番覺得成個感覺好正面，有時候當你以為做完d嘢好似無乜分別，但其實中間個過程已經獲得到好多嘢，成個寓意都好正喎

其實佢地駛唔駛升Lvl
好似學句咒語就已經殺到人咁

第7集part 1俾人低估得好緊要

係愛呀哈利

第3集正到仆街喎
淨係講拍攝已經無得輸啦

如果計拍攝手法，第3集應該最好。

細個睇第3集催狂魔搜車驚到仆街

最on9係索命咒 講句野射條死光就殺到人
鄧不利多d招得個型字

第六因為無拍到食死人大鬧霍格華茲個幕
等撚左成集最尾貝拉踩爛幾隻碗碟就完

第三集最有電影感，好深刻佢用左渾拚柳交代一年四季

梗係睇書啦，睇戲
同d人講金庸講古天樂定黃曉明一樣咁on9

書真係好過戲
混血王子果集冇左哈利學冇聲咒